{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1221497",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "세미 와이드 슬릿 히든 밴딩 슬랙스 [블랙] SEMI WIDE SLIT HIDDEN BANDING SLACKS [BLACK]"
    },
    "text": "この製品は双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性に優れ、自由な活動性を保障します。 また、適度な厚みと重量で真夏を除く四季を通じて活用できます。 T/R生地の弱点である毛羽立ち現象を改善するために原料塩方式を導入し、完成加工段階で一般的なT/R生地より5つの工程を追加して計9つの工程を経て加工しました。 毛素加工やスポンジ加工などにより生地の表面を選び平らに圧着させ、光沢を除去して収縮率を最小限に抑えました。 これらの生地はKATRIのピーリングテストを通過し、優れた品質を証明しました。 また、この製品はエラスティックバンドが表から見えないヒドゥンバンディング構造を適用し、すっきりしながらも楽な着心地を提供します。 内部構造は高級メンズスーツパンツの仕様に沿って二重フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に結束できるように設計されています。 また、腰の内側にシリコンプリンティング処理したウエストバンドが適用され、上着をズボンの中に入れて着用する際に上着の裾が抜けにくくなりました。 この製品はYKK社のファスナー及びフックを使用して耐久性を高め、天然牛の角ボタンで高級感を加えました。 トレンディなシルエットと多様な機能的要素を備えたこの製品はデイリーアイテムとして活用度が高く、ベーシックブレザーと同じ生地を使用してセットアップスーツとして活用できます。 こちらは24~33歳の男性に人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような生地を使用していますか？",
            "answer": "この製品は双方向ストレッチT/R生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "なぜこの製品は伸縮性に優れているのですか？",
            "answer": "この製品は双方向ストレッチT/R生地を使用しているため、伸縮性に優れています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの季節に活用できますか？",
            "answer": "この製品は真夏を除く四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は毛羽立ち現象を改善するために何をしていますか？",
            "answer": "この製品は原料塩方式を導入し、完成加工段階で一般的なT/R生地より5つの工程を追加して計9つの工程を経て加工しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような加工が施されていますか？",
            "answer": "この製品は毛素加工やスポンジ加工などにより生地の表面を選び平らに圧着させ、光沢を除去して収縮率を最小限に抑えています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような品質保証がありますか？",
            "answer": "この製品はKATRIのピーリングテストを通過し、優れた品質を証明しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の着心地はどうですか？",
            "answer": "この製品はエラスティックバンドが表から見えないヒドゥンバンディング構造を適用し、すっきりしながらも楽な着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の内部構造はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品の内部構造は高級メンズスーツパンツの仕様に沿って二重フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に結束できるように設計されています。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストバンドにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品のウエストバンドは腰の内側にシリコンプリンティング処理が施されており、上着をズボンの中に入れて着用する際に上着の裾が抜けにくくなっています。"
        },
        {
            "question": "この製品の耐久性はどのようにして高められていますか？",
            "answer": "この製品はYKK社のファスナー及びフックを使用して耐久性を高めています。また、天然牛の角ボタンも使用して高級感を加えています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように活用できますか？",
            "answer": "この製品はトレンディなシルエットと多様な機能的要素を備えており、デイリーアイテムとして活用度が高く、ベーシックブレザーと同じ生地を使用してセットアップスーツとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品のターゲットはどのような年齢層ですか？",
            "answer": "この製品は24~33歳の男性に人気の商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 652
    }
}